除此之外，我们还运行了所谓的动态付费墙（DynamicPayWall），这是对故事的锁定，无论其内容类别如何，但更多的是基于您在《每日野兽》（Daily Beast）上的习惯。媒体简报：媒体公司的DE&I后续行动未能实现| Tim Peterson | 2021年2月4日| Digiday
这些小化合物与水分子锁在一起，就像锁上的钥匙一样，以防止冰的形成。在暴风雪期间，鱼血可能是更安全的除冰解决方案的答案，作者：莫妮卡·布列兹恩斯基/对话，2021年2月1日，科普
在那里，这些化学物质就像一把钥匙一样进入受体——就像锁一样的分子。让我们了解味觉|伯大尼布鲁克郡| 2021年1月26日|学生科学新闻
陶瓷吹风机可以增加头发的体积，减少细细头发的干燥度，但对于头发更丰满的人来说，它可能会留下一些不尽如人意的东西。最好的吹风机：在家里享受一次适合沙龙的吹风| Carsen Joenk | 2021年1月22日|科普
除了这些功能外，它还配备了30分钟的保温设置、控制锁、涡轮除霜等功能。最佳微波炉：黄油爆米花和诱人的剩菜的这种方式| PopSci商业团队| 2021年1月22日|科普
当主管警长进行背景调查时，他在拘留所受到另一名警官的粗暴对待。如果我撞到白人警察的脸会怎么样|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野兽
“现在他们肯定会把纳瓦尔尼关进监狱，”人群中的一名妇女说。俄罗斯叛军头目逃脱软禁|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月30日|每日野兽
谁知道一场比赛，你抓着另一个男人的手，眼睛盯着桌子，可能就是这样一个该死的同性恋。高端Pervs电影Benedict Cumberbatch和Reese Witherspoon吮吸脸| Amy Zimmerman | 2014年12月11日|每日野兽
在许多方面，她似乎是胜利的敲门砖，但她的无神论使她的整个性格受到质疑。《好妻子的宗教政治：选民对艾丽西亚的无神论没有信心》|里贾娜·利兹克| 2014年11月24日|每日野兽报
对他们的指控最终被撤销，部分原因是两人有确凿的不在场证明。中央公园五号的神话|爱德华·康龙| 2014年10月19日|每日野兽
公司成立后，这个地方被用作一段时间的禁闭处，这些旧熨斗被展出了好几年。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔
我不知道——我不敢相信我还能活着听到钥匙在锁里发出刺耳的声音。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
另一种惩罚方式是让他们戴上锡面具，面具后面用锁固定。女人的环球之旅|艾达·普费弗
下水已经开始了，年轻的嘉吉为了更好地避开它，用船钩在船闸的一侧猛推。离奇的故事|各种各样
正如他所想，他换了正确的号码，但当他试图把钥匙插入锁时，他发现他犯了一个错误。宅基地主人奥斯卡·米切奥